sunday 新地帶

You can fool some people sometimes
But you can't fool all the people all the time
So now we see the light
We going to stand up for our right